點解仲未醒覺，林鄭政府先係最弱一環

由 中共-港共-建制-警-黑 建立既利益鎖鍊，互相包庇。中共係大boss但打唔入；警，我地武力唔夠；黑，我地在明佢地在暗；建制，只能票償。只有對準港共政權作為突破口，先有取勝既機會。詳情請睇小弟既以下文章：

港共政府已經毫無認受性，我地要做既就係痛打落水狗，批判同削弱對方政權正當性。例如用民間記者會每日宣傳唔認受傀儡政權，700人小圈子特首，同縱容警黑等（將警隊link番去政權）。當地方政權出現真空既時候，就係建立新秩序既好時機。為我地建立民間團體、議會、甚至政府提供基礎。

朱元璋得天下既要訣在於緩稱王，注意係「緩稱」唔係唔稱。最聰明既做法係，唔係口頭上講港獨，而係一步步做出來大家諗下。

屌 點解咁多人吹風要只單純對準林奠政府
你只對林奠 林奠咪又係搵班狗出嚟擋
用催淚彈回應五大訴求
而且狗係政府維穩手段主力 同一陣線㗎

我地要成立政府，班狗擋到？
將矛頭對準林鄭，係要為我地成立議會鋪路，係話比自己友知，唔好再對「林奠政府」效忠。

推

中共港共密不可分

可唔以借用去第二個post轉載？？

可以，最好比更多人知